我係保民生大聯盟嘅成員 求助

唔係個個廢老都會收到個啲長輩圖
想去舊區派以下呢兩張做單張
有冇人有興趣

計劃每人每款影印一百張
派完就散 廢事俾狗捉

推

舊區指油尖旺?

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

我會去堅尼地城之後去九龍城

記住叫佢地星期日支持遊行

文宣組Channel group：

收到圖既大家可以大肆宣傳/forward

印刷組：

可幫手派單張同印刷人任

印刷品合集：

任拎唔嬲，自己印自己派

that's why we need you help!!!!

我深水埗ok

謝!!

每人每款影印一百張
派完就散 廢事俾狗捉
小心!!

對唔住遠左d 到有葵青荃灣九龍元天屯我一定會去派 叫全部廢老出黎行

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

你可以自己影自己派
去自己樓下就得

法國黃背心運動的 8 堂課

0
0

太多字
第二張d字太細隻
將重點字眼放大好d

好

係對廢老黎講會太多 可能其他圖會好啲